Ze opstonden, en liep de kamer uit en geeft geen meer, tot ze hoorde dat ze via de hal toegang tot de eetkamer salon.
Zij trad vervolgens ze snel genoeg te zien Lydia, met angstige parade, loop naar haar moeder en haar horen zeggen dat haar oudste zus, "Ah!
Jane, ik neem uw plaats nu, en moet je gaan zakken, want ik ben een gehuwde vrouw."
Het was niet te veronderstellen dat tijd zou Lydia dat schaamte waaruit zij waren dus geheel gratis.
Haar gemak en goede geesten toegenomen.
